有冇人見到人哋有事真係冇辦法袖手旁觀

徧徧自己能力唔強

其實我係講緊，有時我想幫人偏偏能力跟唔上

呢5個月知香港人咩料啦

其實有時真係那屎上身..

我經歷緊那屎上身
明明一組六人 拍片交FP 變撚左one man crew 一腳踢
我好撚攰吖 講緊你地 死撚屌

那屎上身真係形容得好好

睇吓對邊個

有時真係會9衝左先
事後先會諗起 覺得好傻仔